生日一條友去海洋公園 有咩好做

其實我都係想乞句生日快樂

生日快樂

職員會同你講

利申都係一個人係OP

越玩越傷心

生快

瘋狂坐過山車，一邊坐一邊大叫:我今日生日呀呀呀呀呀

成架海盜船冇人玩 得我一個

成程形住聽到下面d恥笑聲

學之前位巴打玩你叫我做

生日快樂呀巴打 我上年都有自己一個去

睇動物
D企鵝on99咁好得意

巴打，今日都喺我生日

大家生日快樂

生日快樂 遲啲生日都諗住一個人去

玩海狗

生日快樂 影相po上ig扮有朋友

多謝大家

多唔多人

巴打幫幫眼睇下邊張好毒

生日快樂，一個人玩拋公仔

最多支那人
第二多竟然係蝻
不過機動遊戲5分鐘之內就玩到
D大媽唔敢玩